警黑要抗 暴政要反

依句點睇？